2020年春夏季日劇討論(12)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《龍之道 雙面復仇者》
TBS火22 《我的家政夫渚先生》

星期三（水曜日）
NTV水22 《派遣的品格 2》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 2》
富士木22 《默默奉獻的灰姑娘》

星期五（金曜日）
TBS金22 《MIU 404》
朝日金23 《家政夫三田園 4》

星期六（土曜日）
NTV土22《未滿警察》

星期日（日曜日）
TBS日21 《半澤直樹 2》
NTV日23《美食偵探明智五郎》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年冬季日劇討論

第104回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. 戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第2位；審查員票：第5位）
2. 忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第3位）
3. 緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第1位）
4. 不知道就好的事
（讀者票：第5位；記者票：第4位；審查員票：第2位）
5. 治療醫院的方法～有原醫生的挑戰～
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第4位）

最佳男主演獎
1. 竹內涼真／忒修斯之船
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 橫濱流星／在不白不黑的世界裏，熊貓笑了
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 伊藤英明／請不要在病房裏誦經
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 澤村一樹／絕對零度
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：第4位）
5. 水谷豐／相棒第18季
（讀者票：圈 外；記者票：第5位；審查員票：第5位）

最佳女主演獎
1. 上白石萌音／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 戶田惠梨香／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 吉高由里子／不知道就好的事
（讀者票：第3位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 濱邊美波／破解不在場證明
（讀者票：圈外；記者票：第4位；審查員票：第5位）
5. 清野菜名／安寧時光～道
（讀者票：第4位；記者票：第5位；審查員票：圈 外）

最佳男助演獎
1. 佐藤健／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 鈴木亮平／忒修斯之船
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第4位）
3. 重岡大毅／不知道就好的事
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）
4. 松下洸平／緋紅
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：圈 外）
5. 北村一輝／緋紅
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

最佳女助演獎
1. 香里奈／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
2. 上野樹里／忒修斯之船
（讀者票：第4位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 榮倉奈奈／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：圈 外）
4. 大島優子／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：圈 外）
5. 廣瀨愛麗絲／Top Knife
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

劇集歌曲獎
1. Official髭男dism《I LOVE…》／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Uru《あなたがいることで》／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第3位）
3. Superfly《フレア》／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第3位）

劇本獎
1. 高橋麻紀／忒修斯之船
2. 水橋文美江／緋紅
3. 大石靜／不知道就好的事

導演獎
1. 石井康晴、松木彩、山室大輔／忒修斯之船
2. 田中健太、福田亮介、金子文紀／戀無止境
3. 狩山俊輔、塚本連平、久保田充、内田秀實／不知道就好的事

特別賞
柴崎楓雅／忒修斯之船

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

夏季劇

星期二（火曜日）
富士火21 《DIVER-特殊潛入班-》
TBS火22 《錢的盡頭是愛情的開始》

星期三（水曜日）
NTV水22 《我們的愛情不正常》

星期四（木曜日）
朝日木21 《未解決之女 Season2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《危險二人組-K2-》

星期六（土曜日）
朝日土23 《妖怪合租屋》

星期日（日曜日）
NTV日23《傻瓜父親青春白書》

春夏季日劇

襯仲係淨土 留名

Thanks 唔小心1001咗
因為有人不停喺度spam隻龜

無聊睇多次高嶺結局
其實套野除咗啲懶高深對白 套野算唔錯

第一眼睇以為香取慎吾

好彩上個post尾貼得切圈套

幫你貼多本

唔係討厭田中圭
但一次過睇佢咁多張相真係好難頂
睇下國寶先

幫大家貼下新嘅圭圖

無聊睇緊東京電視台live講食野 攪到好肚餓

幾時先可以去日本食番餐

[/quote]

唔知邊個講完胖虎細佬似笠左絲襪既松本潤
我以家個腦成日都會諗起

去去龜龜走

發覺多部未華子係套劇啲造型幾靚

我講
真係好似

同上套完全2個人嚟

禮拜三就播啦

真係好似

其實我覺得好似28座大王

幾時換返張高清啲嘅

屌

似阮兆祥多d喎

咁嘅勢推到20都未完

唔知點解呢排推得勁快

次次推咁快換唔切 等我mark低先

戴副眼鏡應該幾似

個個wfh

你就個個

貼張靚仔靚女洗走龜相

上個post尾咩事 好彩有國寶洗下眼

左
右

唔知幾耐無因為男女主角咁期待一套愛情劇

Forever in our hearts, Haruma
日劇po永遠也會有你的位置

唔po都醒唔起仲有呢套同安田顯 又要含淚睇龜

係wo重要全部cast都好撚正

其實我幾期待佢同山田涼介套劇
睇過小說簡介d劇情好似唔錯
好大身高差

山田涼介好似得167？

其實佢哋咁啱得咁橋
係舊年同今年嘅ANAN SEX特輯封面人物

啱啱上網check原來164

下個月有春馬bb套新劇

+2
個cast連埋主題曲都好滿意

多謝你post左國寶
好撚驚比隻龜霸左第一版

以為又有大量龜圖

室剛 劇透

呢個post開頭嘅圭圖靚圖過山車會唔會激烈咗少少

上個post尾派負皮派到驚覺變1001

第一頁就戰場

男人老狗都覺得佢好撚靚仔

致命之吻

新木優子啲戲重好過胖虎
胖虎面癱到以為段片定左格

開頭兩張見到龜已經即刻負皮，後面個啲直頭開到廢事開直接負皮晒就算

我們做了先係面癱既極致

暫時5 vs 22

其實 我們做了 我睇到第4定5集就棄左
因為個光頭佬把聲真係太煩之後望到面癱胖虎我又唔係睇得好舒服

親

好正喎 嗰陣我睇埋live追
啲劇情太痴線

要test下有幾多cd rom

我好似係見你係咁推先開嚟睇
講起呢套又要po

窪田個pose真係型到

根本就係漫畫入面跳出黎既男人

Sosad
佢再高d應該可以有更多戲路

真係好好睇
特別係睇厭左日劇一集一單元
見佢咁暴走好過癮

Btw張相真係好靚

呢張相真係可以做電影海報

彩色勁靚

第一次見狗仔隊偷影影得咁型

好正

好似拍戲咁

要貼梗係貼呢張電影poster
不過果陣睇又唔覺佢地好襯 而家就好sweet

記得嗰陣啲網媒係咁話麻美肉食女

Legal high 第2集個band友係咪正孝黎？

係

經費嘅造型都唔差呀
好符合女主角刻板強硬嘅性格

如果無口罩會以為廣告相

到底而家邊套春季邊套夏季
我已經撈到亂晒

親バカ、未解決の女、小芝風花套妖怪同嚟緊美波x流星係夏季 其它春季（好似係）

黑驚404個套路又真係幾似unnatural
每個人都係有黑暗過去

致命之吻睇唔明
[url][url][url][url]第4集賢仔跳完樓，正常門脇係救返佢，劇情先繼續到[/url][/url][/url][/url]

但係致命平行

如果咁講致命之吻既劇情咪唔match?

屌。又打錯code

係多部未

致命平行係講另一個平行時空
賢賢冇被救番之後其他人嘅生活會變成點
雖然賢賢本身已經死咗但唔代表佢原本存活個時空會消失

我以為致命平行係講緊佢地2個錫完都死左之後個個時空繼續發生緊既事
之後見到平行4，門脇原來都無錫到，就奇怪咁 之吻5既劇情點解繼續到

集集平行個設定都唔一樣
有時係兩個死咗後原本個世界點
有時係唔錫又點
咩都有
最後一集又另一樣嘢
總之你每集開頭都要睇清楚係咩設定

好似仲有啲春季開播跟住暫停但又未播返

日劇多數都係咁架啦
個個主角/配角都有啲黑暗過去
頭一兩集就懶神秘咁 係咁易提下 影下佢地啲憂鬱樣
去到5、6集講 然後佢地放下心結

早幾日重睇返套野但無睇平行時空，個感覺差好遠，無好有趣仲有啲悶，呢套真係要梅花間竹咁睇先夠完整

又要吹捧一下我心目中嘅最住番外 致命平行
唔睇，唔會影響你睇本篇嘅劇情（唔會睇唔明）
睇咗，會令你覺得更完整，更鐘意成套劇

呢度應該冇乜人仲記得呢個gag
我而家有d慣左口叫多部未

多部未係一個好姓氏

其實係咩事

真係幾好睇，係頭一兩集有啲煩膠，但第三集開始就好精彩
不得不讚賢仔同門脇
賢仔攬住佢阿媽之後個滴眼淚真係不得了

好多之前有人以為多部未華子姓多部未

話說隊長依家係邊個

吉高

私服ok 但返工look好多時都怪怪地
底衫當面衫著

美波短髮都好靚

新po留名
屌係咁spam龜圖要其他人放其他圖洗走佢
間中一張半乜算囉成揪咁嚟做乜撚嘢
入得嚟都係想睇返啲劇情討論唔係派膠俾啲圖

Btw 404

果陣仲係高登時代
唔知果位巴打仲有冇追日劇呢

本田翼發燒
唔會出事呱
明明佢係一早叫人唔好出街嗰個

唔係好襯佢

唔知係咪呢排睇得波瑠相多 一見到短髮就覺得係波瑠

短髮好難carry架
試下換左做有村架純會點？

胖妹咁既樣

10歲昏迷已經有初戀 重要係細過自己

青梅竹馬

日本藝人上節目講初戀成日都話係幼稚園

幸

真島秀和中武肺

佢今季好似有主演劇

佢哋初戀好似係第一個中意嘅人

兩個演員年齡差 即係差唔多小六姐姐中意小一細佬

應該唔會開

我見佢套劇個名幾得意仲諗住睇添

關西台拍呢類有劇情片好麻麻

拍晒啦 而家係睇影唔影響到大河劇

我都係 呢套又有富田望生

小六對小一啫都仲係小學入面，大多年中六對小六先覺得太遠
講幼稚園先比到d仔/女有個ff機會粒星無拍拖好耐同埋自己有機會嘛，如果個藝人話有個小學到依家都有個青梅竹馬喺身邊，就無機ff了

我記得有一次戶田宣傳Liar Game嗰時上咩節目，有條問題係初戀嘅年齡，戶田笑咗出聲話個個都實係講幼稚園小學架啦
我諗常識就係答細細個嗰時啲根本唔係初戀嘅野，懶係天真無邪A0咁

童星出身點算 好似神木或者蘆田愛菜呢啲由細睇到大嘅講咩時期都唔掂

應該仲未有人問過愛菜
但有無節目問過神木？

諗起韓劇有套女主角17歲昏迷到30歲醒番

五年前嘅Ryo同Kiyotan

NTV套劇8月1號拍完
不過同劇演員同CREW可能要去驗下

流星屌9平野，明明係平野成日打比佢，但平野掉返轉講
之後平野無啦啦回流星 '我最愛你了'
平野真係好拿kai

流星笑到咁甜做乜
佢兩個咩關係

睇預告下集404又有 unnatural 班底客串

唔寄望石原或者窪田會出現，但如果之後有井浦新，市川實日子或者松重豐是但一個出現都已經心滿意足

汪阿姐都有套電視劇係訓床昏迷

井浦新

每個人都必須開Twitter ac，務求達到最大嘅國際關注

有冇咩日本明星Twitter 係多D野睇既

井浦新真係好正
斯文又得粗獷又得
話佢好靚仔又唔係
但硬係好吸引

唯一缺點係啲英文好難聽
詳見日台合拍嗰套「路」
（無錯又係波瑠）

日本人黎講d英文算唔錯啦
仲要講緊做戲成堆英文台詞

明星本人嘅我覺得ig多嘢睇啲
Twitter反而睇劇集嘅官方account

千萬唔好提佢似邊個香港藝人 >

想知

陶大宇

屌真係唔好講出黎

半澤2

下集正式進入超級系劇情
同國家對著幹

似咩？
呢個還好

上星期睇完黑崎搜OFFICE
今日又有真人版睇....

叫首相土下座

唔會係唔錯啦
用日本人嘅水平嚟講都頂盡係average

但點都好過呢個嘅

喺Netflix睇多次Orange
先發現肥雞果種氣若游絲咁講野都真係幾難頂

嗰陣睇完呢套好唔鍾意肥雞 覺得佢毁咗orange

重有人會PO百變小聖

個女人好勁咁都聽到

BTW我覺得日本新生代D英文好左好多
如果去東京只係用英文都無咩大問題
雖然有時我會諗個收銀/SALES係唔係日本人

百變小聖外貌神奇誰可阻擋

我第一次睇佢係圖書館戰爭
仲以係演技（佢角色係聾人，通常聾人講嘢都爭啲因為聽唔到好難模仿，同埋聾人好多時講嘢都偏高音）
點知原來真人講嘢都係咁

原來千葉套新劇吉岡係聲演 好失望

屌個thumbnail有聲嘅

諗起我係福岡遇過一位南亞裔香港人店員
佢走埋0黎用英文問我係唔係香港人，話香港人行路個STYLE同當地唔同

係咪香港人慣左行得快

其他作品都還好 orange好明顯吊高把聲 我都覺得有啲難頂

有お亮，美波，流星
希望有人做中字

orange真人版麻麻
動畫好睇啲

真係百變小聖

其實我有時分唔到佢同森川葵
係咪又要驗眼

呢排對森川葵嘅記憶係呢段片

森川葵個樣有特色啲

第一次睇，cls

勁到有造假嫌疑
不過呢種能夠短時間內將不同特技練到似模似樣嘅能力
對演員嚟講的確係十分有幫助

半沢

以為你掛住彈琴無再煲劇

套野好睇過第一部，但因為肺炎縮水真係好可惜，今季就算其他劇質素唔差，真係多謝班大陸狗

我仲以為你係隊長添改名改到都認唔到邊個以前係邊個

半澤係咪得8集?
我覺得某程度上因為武肺縮左集數令劇情緊湊左

但係我覺得第3集

呢個劇情好on9

呢個係編劇問題

櫻井翔講周庭被捕
支那嵐fans又要崩潰

佢地會催眠自己櫻井翔係被逼，佢係中日友好大使嚟架

笑死，最鐘意睇佢哋崩潰

重點係講左啲乜先 CCTV新聞聯播夠會講啦

冰個話我唔係

精神食糧，以前一有d咩開心新聞都會去yahoo呀hk01呀睇下d藍絲會講d乜

半澤2啲景好撚靚，個畫面好epic成套大河劇咁

佢哋會話追星還追星，唔好講政治

唔知有幾多係cg
諗起第一季棟總行有一半係用cg畫既

富士山做backdrop嗰場靚到 講講下有啲假

好似係咁易提下？
不過zero都跟得幾貼

上次翔好似講咗句類似係話港府要正視問題之類
班支那話係電視台逼佢講

應該係真，係富士宮影，好近富士山，都有人影到，啲雲包住個頂好似叫笠雲

CLS咁都要被逼

周庭國安法被捕上咗Twitter worldwide trends 8位 轟動日本

大家唔好睇少自己力量
到今時今刻連開個Twitter account都無動力的話，你自問下自己係咪想做中國人

日本歐美好多celebrities都係玩開twitter，仲有tumblr洗地之後d18+野都去哂twitter到po，咁好既資訊app點可以唔down

第4話 22.9%

好耐無見2字頭

親バカ
クソ親父

想睇平野同山崎賢人一齊上同一個綜藝節目，甚至合作拍劇/戲
唔知兩個天然擺埋一齊會點

中川扮呢種傻吓傻吓嘅都幾好睇
仲傻過上次G弦

無睇呢套
但G弦佢傻咩

有無人記得我上次po左一張anan新一期由snow man嘅渡邊翔太做cover嘅相
呢期竟然重版

又唔係好傻嘅
不過個角色由情竇初開到20歲都係暗戀同一個人兼無實際行動
所以愛情方面比較遲鈍啲

無計 好似snowman都幾紅
之前snowman有人連續兩期做fine boys封面 兩期都重版

sixtones同snowman唔係同一日major debut咩

對上一次聽anan重版係kp成隊，再上一次已經係櫻井翔早期個本
估唔到呢本都得

聽人講佢地d fans鐘意買到重版嚟鬥，
然後宣布重版之後就cut單
製造垃圾

anan前後一共試過9次重版 包括今次 全部都係丁家Cover 日文wiki有寫係邊9次

咁撚智障

點解佢個樣好似老咗

渡邊翔太好似係snowman最紅嗰個

難聽D講 日本印刷廠依家都要靠丁家做Cover黎維持生計

我記得嘅個兩次原來就係頭兩次
跟住幾次都係啲冇留意嘅新團

中方貨車失控翻覆 上百戰螂哄搶7噸中国豬 連車門都被搶走

連車門都被搶走
我好似知係邊個做嘅

流星冇左前面瀏海唔係好認到佢

依張唔係上年定唔知前年架咩

佢而家呢個髮型，面盲快眼望會覺得有少少似吉澤亮
又係粗眉咁

唔慣啫
當日睇初戀先識佢
覺得無咗粉紅頭就會唔認得
但而家黑頭都一樣認得

都係覺得六筒好過雪人

就黎有得睇我地好唔妥啦
好緊張

好似話都有10集
不過要留6集做小說第四部所以第三部收得好急

妖怪share house都幾好睇 輕鬆搞笑咁講下女性不公故事

係估唔到其實講緊社會問題

我都諗緊開唔開呢套 有miwa唱主題曲
見你地好評陣間睇下先

本身冇諗住睇
好睇嘅話開嚟睇

Same
第一次睇松本個look嚇一嚇

一路睇就覺得小芝風花同元akb paruru好似樣

六筒有yoshiki 加持

佢有精力好多

唔係得1st咋咩？

好賣到要重版

些牙下
Suda尋晚 系 嘅live

係呀, 我都淨係聽過個首

我上面已經po過啦

超級天然呆一絕

between 我目光放咗喺今田美櫻

永遠懷念新川優愛

我對日劇嘅愛同彈琴一樣
從未間斷

島崎又同森矢カンナ好似樣

我已經廢左部琴好耐

超正
想download

佢啲戲好過福士好好好多

中川同流星都係我近排比較留意既小鮮肉
年紀輕輕但戲唔錯
中川係家政婦個陣已經有留意佢

福士既戲淨係carry到木獨角色

中川仲有狂賭

佢同菜菜緒個套兩個啲戲睇到我打冷震

其實我覺得佢d電影好睇d
電視劇真係好多都麻麻

佢套新劇個pv，佢做旁白講第一句野已經好怪，chok住把聲+鼻塞咁，專登同你講我係做緊戲，我係做緊一套好黑暗邪惡嚴肅既戲咁

今日同琴日既你拍拖好過套套菊花好多，但明明菊花先係佢最新既作品

近五年佢淨係拍過五套劇
恋仲
お迎えデス。
愛してたって、秘密はある。
Heaven? 〜ご苦楽レストラン〜
4分間のマリーゴールド

恋仲同4分間唔駛講
Heaven唔駛佢有好多表情係做得幾好
拍肥雞同川口春奈果兩套都勉強可以

完全睇唔落去
我覺得自己睇到等4集已經好拿勁

Heaven做自己
上面最新嗰三套個劇本都有d岀事
電影都好睇嘅
不過早幾年佢接落嘅角色雖然紅左
但其實都有d令佢定左型

老豆今集有啲悶

前兩日睇到老豆竟然睇緊秘密 嚇親
其實我幾鍾意戀仲 雖然佢兩個啲演技...

呢排煩緊做嘢啲嘢
今集半澤睇到喊撚咗
原來不知不覺自己都去到睇職場劇都有共鳴嘅年紀
唔知我去到半澤咁大仲有冇佢咁好魄力呢

菊花睇左一集就棄左 聽住福士d獨白好難頂
但我想睇流星

Bba兩個鬥柯唔出屎咁款

我趁季尾睇完 佢同菜菜緒睇到打冷震
轉focus落桐谷同流星都救唔返

又係時候睇多部

google完佢今年都27啦，做咗10年戲，佢點解都未開竅

阿努亞圖果套我覺得佢係有進步做得自然架
係唔知點解之後打回原形

公司幾時肯捉佢去上堂

和昨天的你約會真係已經算好睇
講貓嗰套戲都唔錯嘅其實
菊花就算啦
佢兩個真係唔太襯

佢公司其他嗰班後生仔仲頹過佢
好似無乜幾個標青
係龍星涼好少少

我覺得福士稱唔上靚仔
演技就更加唔使講
龍星涼幾得意

我都唔係好明褔士吸引力係邊
我第一次識佢係佢同遙b個套
已經覺得佢麻麻

果陣仲有陣嫩味
而家大左幾年戲又冇嫩味又冇
睇佢我不如睇中川

我又覺得佢幾靚仔笑容都幾陽光

個套到以家都唔明玉木宏輸係邊

山P：問過我未？

根本就唔應該搵千秋王子做佢對手
根本冇得比

拍拉打 + 靚仔 --> 入電視、電影院 --> 變紅，
呢個永恆不變既公式仲駛乜要其他理由

呢兩年先一次過睇晒
Love Shuffle
我不能戀愛的理由
今天不上班
唔知點解會成日將呢三套撈亂
例如追綾瀨遙既係做議員既玉木宏
我不能戀愛的理由最尾同香里奈一齊既係玉木宏

山p睇樣都夠
同結衣bb一樣

好似一係覺得佢靚仔一係覺得佢柒咁
好極端
我都覺得佢幾靚仔
暖男feel囉

搵邊個都死(除非戲屎過佢)
套劇最大問題係福士同大波遙無Chemistry
反而大波遙同玉木宏有
個下已經輸哂

咁唔會係柒既
又無咁極端
只是唔係一個吸引既俳優囉

但山p個樣又真心無得輸既
已經贏左福士

親バカ
永野芽郁應該有心模仿結衣,
成日有d小動作/表情有結衣既影子,
真係似做佢個女

睇完妖怪合租屋第一集，好似睇緊舞台劇
劇情太典型冇咩特別 可觀望多一集先
Btw有冇人覺得松本marika好似篠原涼子

硬係覺得佢大細眼 而且樣衰過中川好多
呢張都仲分到

但呢張真係分唔到

同埋諗起龍星涼就諗起賢者之愛

中川下巴長啲?

古館寬治

spotify有呀

山p以前mk look靚仔啲

佢之前已經有follow周庭

冬季木10 大倉主演 改篇自同名韓劇認識的妻子

広瀬アリス

出年1月先上 點解依家就要拍埋佢

咩劇？

我的家政夫渚先生 14.2%_12.8%_12.7%_12.4%_14.4%_16.0%
MIU404 13.1%_11.5%_10.6%_10.2%_12.5%_10.8%_12.4%
半澤直樹2 22.0%_22.1%_23.2%_22.9%

TBS

三套都有睇

下季TBSキワドい２人(好似係呢個名)
講2兄弟係警察查案個啲

中川靚仔啲
成日覺得福士讀對白好唔清楚

家政夫咁勁既

算唔算黑馬 呢個組合以為頂盡11 12

係囉 好誇
Btw好驚真係寫父女戀 希望唔好

家政夫真係cost effectiveness no.1
我諗之後個個都想拍火10

又話d人唔想睇愛情劇...而家d愛情劇又咁收得

Btw 應該唔係父女戀

又要幫G線抱打不平

今季又贏晒

個勢頭好勁 應該keep住有得升
我記得開播前個觀眾期待度係最低 但出黎效果又好好

呢套真心好睇 好可惜

真係好睇，不過我覺得疫情都有助功既
其實好多人鐘意睇愛情劇，可能係日本人自己唔鐘意睇愛情？
但一定唔係香港先，有時無愛情線，香港啲女女同師奶就會唔識欣賞

一開始睇呢套諗起岡田結實同鱷魚叔套大叔

多部帶起咗幾多個time slot
經費好似又係同檔嚟講唔錯

可唔可以教下石原揀劇本

不如首先教佢揀男演員
我為咗昅仔睇咗幾套多部嘅劇

藥劑師咪有喺日本炙手可熱嘅田中圭囉

驚又緊急狀態令要停工，拿拿臨拍哂佢

櫻井翔 二宮和也 松岡昌宏 大倉忠義 東山紀之 相葉雅紀 龜梨和也 風間俊介 重岡大毅 數數下多部都同J家好多人拍過劇

同埋佢都幾旺夫(?) 會計妹就紅咗重岡 家政夫就瀨戶康史結埋婚

不過最鍾意都係佢同春馬

好掛住春馬

我好鍾意佢地

同埋瀨戶康史某程度拍親都係d低收視劇
多部part住佢都可以咁高收
証明真係腳頭好

j家最後都要停公演

thx

咁啲舞台劇呢 早兩日仲排練緊

拖到8月中先肯講8月尾停, 好得錢洗喎

海月姬

用開kkbox，原來都有
正正

呢套明明幾好睇

拍unnatural 2

睇咗菅田將暉套電影先
硬係覺得電視劇有啲太長
明明啲演員做得好好

我反而唔想有第二季
我其實麻麻地 D劇有第 2季，出SP 就 OK

中川大志邊忽普通
咁靚仔
今次呢套拍到佢好可愛

我調轉, 就會覺得電影summarize咗套劇
睇劇完全認唔出內田理央

想當年L社諗住捧能年做電影明星

海月姬唔差的
不過小眾咗啲囉

經費又係痴撚線NHK金十歷代收視率最高

丁家收割機
佢同春馬真係好襯

你聽緊佢首告別輓歌真係聽咁多次都唔厭
又諗起正正子嘅牛郎腎仔

瀨戶康史係富士契仔...
所以佢既收視往績係差d...

Hope
海月姬
魯邦
Perfect World

Btw 女性觀眾可唔可以評論下 ?
白石同埋多部呢類唔係超靚的女演員拍漫改...好似係work d...因為女性觀眾可以更加投入...真？

由東山到west都合作過
遲啲kp唔拍漫改可能有機會又合作 同晒全J共演指日可待

之前有人講過

派遣個結局收得幾好

其實唔會

唔會+1 睇靚女開心啲
除非去到桐谷拍人100咁離譜 雖然都睇到幾開心

睇合唔合眼緣 現實中見到好似腎仔咁靚仔嘅，就算個個禮拜唔記得佢係邊個，都主動同佢做朋友啦，仲等佢嚟搵自己玩交換日記咩

唔會++1
我鐘意多部但唔鐘意白石
真係睇眼緣
靚女就更加鐘意睇不過都要靚得岩自己眼緣的

我覺得多部同上白石個樣都怪怪地
所以唔鍾意睇

睇左笨蛋老豆
我覺得麻麻地.. 特別最尾佢講 我get 唔到笑點..
成套野都唔係覺得特別好睇，睇多1,2集再決定

但美櫻真係好靚女，中川又 cute cute

白石個樣真係唔太岩我胃口
因為其實我真係覺得 佢好似個條深海魚

反而多部個樣 come睇，笑個陣又幾可愛

Sor 真係唔識欣賞

白石 係咪多部未啲fd嚟
簡單嚟講都係眼緣同角色
多部好似冇乜點做過啲靚女角色，多數做返啲日常生活類型嘅劇

我都覺得好似

我覺得佢個樣有啲顯老
臭西鈴都係22歲但佢望落去大過臭西鈴好多咁

淨係停到8月 9月仲有con

多一個字都懶打
以後就叫佢白石

頂開頭仲以為講緊白麻 心諗佢都唔叫靚

所以估到係百變小聖

到今泉中
唔知呢排有冇同啲前mb見面

我都以為講緊白麻 仲諗緊佢拍過邊套漫改

究竟講緊上白石姊妹定百變小聖

無諗過講緊上白石姊妹

下 我以為係講緊上白石

頂我都以為係上白石

唔係講緊上白石咩
白石 白石 上白石

睇嚟得我一個係諗白石聖

係講緊上白石 所以我先話係咪多部未啲fd
白石聖唔係唔靚，係個樣難認姐，白麻直頭靚女嚟

我覺得係白石聖係個樣普通得濟先難記認

百變小聖個樣有啲似用電腦將一堆靚女個樣合成咁

我一路睇都心諗你哋係咪講緊同一個人
我睇恋つづ之前都唔明點解萌音做女主角
但睇完又幾中意佢

我調轉
未睇之前對佢冇感覺
睇完之後就麻麻
可能個角色太麻麻 俾多啲時間我抽離下

又有圭

睇完劇冇特別感覺 反而係啲綜藝覺得佢都唔錯

//土屋太鳳曾經3度拒絕演出這套作品，曾表示對故事充滿疑問與嫌惡感，即使與導演會面傾談也不知道找她出演的原因，直到第4次收到劇本時也慢慢理解小春的角色，加上期待與田中圭合作才答應演出～！//

肥雞都幾揀戲做架wo
之前聽過佢色情既唔做，影響清純形象既唔做
所以之前差唔多套套都重做緊高中生，佢個叫價能力咁高架咩

我直情係到而家都對佢無感覺
如果遲下有佢主演既劇/戲都唔會想特登睇
但又唔係憎佢

我會避啦
頂唔順二姊妹啲戲

再咁落去佢到三十歲點算
冇理由唔轉戲路架

拒絕左3次都繼續搵佢
導演 投資者係咪好中意佢

我係奇怪佢點解佢叫價能力咁高

細妹都ok ge
係頂唔順佢係3a到做萬人迷
繼母入面都還好

監製/導演指定要肥雞，肥雞唔拍套戲就唔開？

當年黑執事話一定要係水嶋做主角先開拍，冇佢就唔拍

我都寧願睇細妹
家姐上綜藝太有日本人果種虛偽

晨間劇已經做過老母角色
不過角色都係煩膠同佢其他角色冇乜分別

佢把聲如果繼續係咁
年紀越大只會越難頂
起碼做緊戲時要變吓聲吖

佢做傻下傻下嘅角色幾得意
但3A個角色由佢嚟做真係好難投入

話佢靚唔係唔得，但係你個班入面d同學高質過佢，點說服到人

心諗啲同學仔 好多個都正過佢

真由BB

勉強冇幸福
雖然我唔知d日本人係咪真係覺得佢靚
但我覺得佢偏醜
如果佢出現喺香港電視台肯定俾人開po恥笑

之前娛樂台咪有人po囉
幾千個負評

是日崩潰：支那46fans

因為肥雞把聲從來唔睇佢D戲

除左富田望生
係班入面捉是但一個做景山都有說服力過妹妹

作為欅飯 睇嚟以後要睇生肉lor

唔會啦應該向井理d劇都一樣有人翻譯啦

澄清咗個acct係假嘅

佢把聲好煩 明明有跑開步講野都要吊住條氣

咩事 因為周庭不協和音嗰單？

其實日本有冇人BUY佢呢個軟弱女子形象

係已經有大陸人驚欅坂會俾ban

咁水嶋又係幾適合個角色
敗筆係鋼牙

另一個大面就係咁
平時上綜藝都係氣若游絲聲
做戲就會變聲

睇大面上綜藝真係折磨
好似額頭刻住左個柔弱少女咁
成日都想煎佢幾巴
不過睇佢做戲又冇乜野

嘩屌
唔想再諗起呢套

上綜藝都係做緊戲

上幾個post話佢似古巨基

係我話既

下次post頭見啦

由幾時開始呢到會幫演員搵香港版
好多都返唔到轉頭

中阿
女仔睇女仔真係好撚怕D柔弱少女
好想一巴打醒佢
但佢D戲又無野既

屌
大笑左

大把啦
如果唔係佢都唔會叫價能力咁勁
佢同大面其實都係屬於同類，但大面好在願意嘗試多種角色
唔係一味JKJKJKJKJKJK

諗起林志玲把聲
已經唔知月之戀人成績差係因為佢定因為個劇本
睇咗好似唔夠一集已經頂唔順

或者要等肥雞老母瓜咗先可以轉到戲路

同埋大面把聲順耳好多
肥雞把聲直頭係煩

唔覺似
淨係塊面都唔似啦

古巨基埋面再闊少少就一樣

唔似

古巨基係靚仔，白石唔係靚女，所以佢地唔似樣

咁似唔似孫中山

見倒套犬鳴村好似好恐怖但又好吸引

呢啲通常我會留返搭飛機睇如果有既話
人多冇咁驚

驚條L咩
都就黎改名

現實中好猛
唔知拍出嚟會點

上白石萌音做恋つづ ok 呀
係 close up 見到好多粒粒啫

between 上白石令我諗起下白泥

多部未
對眼夠煞食
身型平均
做傻又得
正經又得
癲都得

第一次識多部係睇跳舞醫生
覺得佢勁得意
雖然佢嗰陣好似冇宜家咁靚

私たち

下白泥

古巨基好睇d

我都開左live 睇

我發覺睇完生肉唔想再睇熟肉
所以都係等熟肉先睇

估唔到有人會話佢以前得意
Btw好鐘意佢做啲吐槽同內心多os嘅角色 夠晒s

其實我好唔gur佢呢套拎女主角賞

劇透，請小心

same

日本D 劇無日文字幕覺得好唔慣

諗唔到有邊個同世代女優可以carry呢套嘅造型

吉高同toda
仲有空降女配 鍾意香里奈都頂唔順

有冇睇佢之前嗰套聖誕SP
不停片高橋一生唔識溝女都好正

Same
慣左睇咩都要字幕
就算香港啲劇都係

好似有講過冇字幕就係想啲人集中睇內容而唔係望字幕

我都試過明明睇廣東話
發覺唔係好聽到
睇睇吓發現原來因為無開字幕
明明日常生活無問題

日本啲電視有字幕功能
不過可能係俾聾人睇 好大隻字

其實係
會養成壞習慣
listening 會變差左

睇左劇咁多年 神早鍛鍊到可以同步睇啦
不過日本間唔中就有呢啲莫名奇妙既執著

但日本去戲院睇戲都冇字幕
如果香港都係咁既話 一定睇到我既辛苦

嗰套其實拍電視劇都得

做咩唔睇SNH48 聽小姐姐唱愛國兒歌

英國睇戲都冇字幕 我試過幾次睇到瞓著

SNH48人地仲話佢係野雞

有呀 最近又睇多次
果套sp又係好正 係咁s高橋一生

如果拍成電視劇擺月九播就好啦
題材搞笑人設咁好 富士真係唔識do

+1 唔係聽唔明英文，但係想睇字幕囉
第一次明白點解啲外國人咁介意演員台詞讀得好唔好，口齒不清真係可以好distracting同埋真係會聽唔到佢up乜 有字幕嘅話根本留意唔到原來佢地講野1999

原來不少人同我一樣開了 live 睇呢套劇........

我當自己去了日本，晚上在酒店開電視機睇節目。

係
聽日文有時個心會有d平靜
我以前讀書個陣都已經會開住啲劇但係淨聽聲

龍之道

本來就應該要重視呢樣野

飛機咪仲慘, 驚到仆街又怕周圍人知

終於買左Netflix
老豆終於有Doctor X 第1-4季睇了
有冇咩劇推薦？
偏向查案，醫生果D

英式口音主要係快，聽慣就無野，全世界都睇慣美國戲咪覺得唔一樣

Border!
查案類，我個陣睇到好著迷

之前黃viu差1集Crisis未睇，點知之後比Netflix買左

日劇除左愛情類，其他全部都係查案劇黎

各行各業都可以變偵探

我地好唔妥

如果唔係睇左live ，我睇ig都已經比人圖透左

呢套真心大推

咁快

一開twitter都係

生田斗真套joke係咩野黎？系列黎？

驚好難睇得出掛我反而係唔敢係飛機睇喊戲

最襯係平野

睇咗
宮九寫劇本嘅（幾乎）獨腳戲

開頭覺得佢係咁一個人講嘢幾嘈
後尾又唔錯
輕輕鬆鬆一集完

你岩

係喎
正阿喂，呢套都想睇

諗諗下
如果大恋愛入面主角生嘅係女嘅話
係咪可以同親バカ順理成章

睇日劇唔好太重細節，同埋跟唔上時代太古舊都係日劇傳統黎，所以好多後生都唔會睇，想睇得開心啲其實唔好咁執著就得

之前有次問一個日本人手尾指代表女友呢啲意思，佢都話呢啲野舊到無人會用，但係日劇就算後生愛情劇咪一樣都經常出現，令人好老濫，所以真係唔好咁認真

老尷**

呢套真係睇人同聽片尾曲

啲報仇情節廢到無倫

反而我無聽過手指尾係代表女朋友呢樣野既

事隔差不多一個月
神木喺twitter出咗post

Haruma

親バカ青春白書入面個youtube channel真係有

香港會上廣瀨鈴同吉澤亮套戲

好掛住

就快一個月了

灰姑娘西七自己出特別篇
5集每集15分鐘

而家剩係睇松本まりか

平時咁開朗既神木都頂唔到
之前睇佢youtube d片d comment好多都係長く生きて希望有人開解下佢

好正
三萬幾followers

同上次片寄涼太自己出特別篇一模一樣
都係捧新人

Sad
我地唔太妥_9.6%

竟然！

尋晚關東有段時間停電，係咪播緊個陣停

開左個相原ig都估到會有套番外篇

我地香港呢邊都開live , 日本應該會再勁D 架wo

笑咗
估唔到輕鬆片都可以好似輪到你了咁玩

我覺得差唔多啦

個時段平時幾多先

宜家每季都有幾套劇必定有，係武肺先拍唔到

咁好似真係差唔多

Kktv已經有得睇 好快手

始終bambam同流星作為主演都未至於有咁高號召力，加上劇情有D偏鋒,咁樣係差不多架啦

上次熊貓都係8左右
感覺中學生唔多睇電視
戀拙拙咁高可能係佐藤健fans都係OL多?

一來制造到話題
二來近年tbs劇集係強勢d同收視上普遍好過其他台

老實講
熊貓有8都偷笑
如果唔係清野同流星我一早棄左

Tbs啲劇今季都好強
但戀久真係唔覺得特別好睇
其實係咪因為日劇好耐無啲咁認真製作既廢甜劇？
所以好多日本女仔既少女心瘋狂爆發

係
仲要開頭得6後期上返8
明明後面愈搞愈亂

因為後期好似多啲打戲
大家最愛嘅龜戲份都多咗

劇情呢點真 有bambam好想追 但我真係麻麻地呢啲劇情 第一集已經飛住睇

其實我睇套漫畫都已經覺得好 9 煩
雖然套漫畫係好受歡迎
但唔係我既口味

啲演員好吸引
但近排唔係咁想睇沉重嘅劇

我係因為有睇開漫畫
本身睇咖啡香草
但睇左半集就頂唔順
戀久又冇野 至少我覺得廢甜得黎又唔尷尬

我成日覺得咖啡香草係俾女睇ge av嚟

貓耳miwa

咖啡香草真係頂唔順 HELP
見到大鼻通做呢D 角色真係 一秒都頂唔順

戀久我有睇曬既，但大結局其實我都唔係好頂得順飛住睇
但因為呢套多左人重新睇返日劇都值得開心既

我冇劇 但有睇漫畫
果陣心諗佢點樣拍劇

睇完劇先睇漫畫 真係好忠於原作
大鼻通都做到霸道感覺嘅 係個樣爭咗啲

我好憎流星老母呢type嘅角色

miwa最高

幾廿歲人仲貓耳
真係頂唔順啦

老套劇情必備

松本本身嗲聲嗲氣根本演淫婦一流
之前google原來比倫也女女女過係戲入面

笨蛋阿爸2

女都生埋個樣仲係同十年前冇分別
Btw呢首仲跳脫過民王果首唔係好聽到佢唱咩

大鼻通做靚仔真係睇到好老尷 褔原遙冧到暈完全冇說服力
冇睇漫畫但係哥陣追po話漫畫再激啲有少少想睇漫畫
諗咗一陣都係冇睇到因為睇漫畫就肯定會諗起大鼻通啲想嘔嘅眉來眼去

成套野都冇留意個男係咩樣
剩係掛住睇福原遙

台灣準備上我是大哥大電影啦
香港連電影院都未可以開返

日影諗起早排香港無啦啦上番新木優子同吉沢亮好耐之前套戲

Hkiff

嗰套隔太耐上啦，如果可以好似台灣咁跟貼D就好

仲有肥雞套春天
呢類戲上網唔會睇 不過香港上夾到時間會去支持吓

我都上兩個禮拜睇完
影內衣相果part正到

愛情人形寫到咁鬼有深度

仆街好想睇

呢套啲劇情好多bug
不過啲卡士幾中意 會繼續睇

Hkiff啲譯名同簡介一向都好有心
之前松岡個套譯咗做ff少女都幾貼題

多部套野d衫真係好似fashion show

係咪有個網搵到佢d衫係邊到買

最尾嗰套好似幾正

google劇名+衣装

想松本marika多啲對白
想聽佢把聲

之前佢同中村倫也合作，大家都話兩個演員都係把聲好正

有部份唔識欣賞

長裙加鬆身長褲真係

香港咁鬼熱一定唔會想跟佢著

多謝肺炎 搞到大家都睇唔到戲

LM

有時係咁，要reload/過一排就無野

信用欺詐師繼續出電影

完啦好無阿
春馬走左已經唔想再睇
之後電影又有東岀更加唔撚想睇

佢個歌手名整到咁
個晚上Twitter見到digital release即刻search都冇
重點係Suda歌手個版見唔到
多謝絲些牙

咁都可以繼續出續集？
洗黑錢？

完了吧如無意外
係咁出續集就嚟可以同無限season嘅歐美劇齊名嫁喇
冇咗春馬做落去都冇意思

英雄篇

宜家擺到明長澤要保住東出，富士要靠呢套賺錢
其實有冇春馬都唔會影響佢哋決定，佢哋只會諗搵另一個明星去取代佢

神木7點有youtube live
唔知講咩呢

東出

可能無東出份呢

你覺得會無咩

最好講佢今次鬥氣話要走就真係走 真 金盤洗手

唔計東出單嘢 再拍都驚佢爛劇本

直接講佢個角色死咗仲好
咁以後就唔會再出現

邊個保呢件垃圾就憎埋邊個
Btw唔係話套戲麻麻地收得架咩
咁都開到續集

佢都中埋
「Ｈｅｙ！Ｓａｙ！ＪＵＭＰ」の伊野尾慧（３０）が、新型コロナウイルスに感染したことが１３日、ジャニーズ事務所の公式ホームページで発表された。「Ｈｅｙ！ Ｓａｙ！ ＪＵＭＰ」の他メンバー、担当マネージャーについても、同日ＰＣＲ検査を実施した結果、全員陰性であり、かつ濃厚接触者になっていないという。

咁你洗唔洗憎埋杏

咁三田園劇組洗唔洗驗？定已經太耐之前所以應該無嘢

本身幾鐘意睇
（雖然都知永遠到最後一定係局中局中局中局）
但有東出真係唔想睇
尤其佢個角色係純情

我有d覺得應該一早決定左要拍幾多套
演員應該簽左約，好似marvel咁？

杏無向東出要賠償

係咪丁家第一個中

一句講曬, 無春馬就唔睇

唔係
之前有jr中

嘩乜佢成30歲 睇髮型仲以為21左右
淨係髮型唔係樣

Same

英雄篇，東出仲唔係個英雄咩屌

係咪俾明日花傳染

睇埋佢個髮線就似30架喇

未解決之女2 VIU已經出咗第二集 真係好快

戀之人形 Netflix 有得睇

流星果套仲未有線上?

仲有冇人睇suits

Kktv有

出咁快不如搵多啲時間做校對啦

係囉
唔係唔收得咩

見到有機會上就想留返入戲院先睇 幾時開返呀仆街

第一時間都係林到明日花

黎緊星期六開放比蛆國同胞喺機場轉機呀，想個疫情停？正苦話不了

無買kktv

睇咗 字幕都係差
聽日先傾感想

我都係 佢帶畀我最深刻印象就係明日花

首先要有VPN
但我裝果個VPN冇TW

台灣vpn 冇比錢通常就頭3集免費睇

其實兩集信用欺詐師都好收得，長澤點會走佬

第一集三十億，第二集都有廿億，仲要俾武漢肺炎搞同未落畫

我都係用nord
但過左免費試用之後就睇唔到
電腦 電話都唔得

應該無

希望我條女冇事

有人話三田園助手每季都出事
第4季有佢頂咗飯豐應該安全

之後仲有冇佢戲份
我好鍾意睇佢

有冇人睇呢套

有幾好笑
不過最新個單case好老土

呢到有傾過 黃金檔基本上都有人追

有呀, 不過劇本麻麻, 係平野派膠幾得意

冇咩期望之下呢個劇本我收貨 蓮佛嗰集

平野最尾喊嗰度又做得幾好

幾輕鬆
不過唔會太積極去追

(上)白石果兩集都幾ok

流星仲住緊咁細間屋
唔怪得之要同平野商量搬走

流星 美波

フジテレビによると、「めざましテレビ」で今月4日のロケを伊野尾と行った外部スタッフ1人が濃厚接触者と認定された。PCR検査を13日に受け、結果が出るまで自宅待機中。また、伊野尾と打合わせなどで接触したほかのスタッフ9人と同局三宅アナ、永島優美アナら共演者7人も同日、念のためPCR検査を受けたという。
今後同番組では、通常と異なるキャスター陣で放送する日があるという。またHey！Say！JUMPの中島裕翔が出演する連ドラ「SUITS／スーツ2」の13日の収録は念のため中止にした。ただ中島は陰性が確定したため、ドラマの今後に影響はないという。

波瑠秋季水10

有時d襯色都好大陸

各位波瑠打手ready

季季都主演

搵菅田扮佢孖生兄弟 直接取代佢個位

呢排好似特別多愛情劇咁

係咪收得平

睇設定唔多吸引

米倉涼子（44） ドラマ主演単価：600～700万円 CM年間契約料：6000万円 ／ 綾瀬はるか（35） ドラマ主演単価：250万円 CM年間契約料：5000万円 ／ 柴咲コウ（38） ドラマ主演単価：250万円 CM年間契約料：2500万円 ／ 石原さとみ（33） ドラマ主演単価：200万円 CM年間契約料：3000万円 ／ 天海祐希（52） ドラマ主演単価：200万円 CM年間契約料：3000万円 ／ 広瀬すず（22） ドラマ主演単価：200万円 CM年間契約料：2800万円 ／ 鈴木京香（52） ドラマ主演単価：200万円 CM年間契約料：2700万円 ／ 杏（34） ドラマ主演単価：150～200万円 CM年間契約料：4000万円 ／ 有村架純（27） ドラマ主演単価：150～200万円 CM年間契約料：3000万円 ／ 深田恭子（37） ドラマ主演単価：150～180万円 CM年間契約料：3000万円 ／ 常盤貴子（48） ドラマ主演単価：170万円 CM年間契約料：2400万円 ／ 長澤まさみ（33） ドラマ主演単価：160～170万円 CM年間契約料：3500万円 ／ 北川景子（33） ドラマ主演単価：120～150万円 CM年間契約料：4000万円 ／ 篠原涼子（46） ドラマ主演単価：120～150万円 CM年間契約料：3000万円 ／ 新垣結衣（32） ドラマ主演単価：120～150万円 CM年間契約料：3000万円 ／ 吉高由里子（31） ドラマ主演単価：120～150万円 CM年間契約料：3000万円 ／ 波瑠（29） ドラマ主演単価：140万円 CM年間契約料：2500万円 ／ 上野樹里（34） ドラマ主演単価：130万円 CM年間契約料：2500万円 ／ 戸田恵梨香（31） ドラマ主演単価：130万円 CM年間契約料：2500万円 ／ 二階堂ふみ（25） ドラマ主演単価：120万円 CM年間契約料：2500万円 ／ 清野菜名（25） ドラマ主演単価：120万円 CM年間契約料：2500万円 ／ 上戸彩（34） ドラマ主演単価：100～120万円 CM年間契約料：3000万円 ／ 石田ゆり子（50） ドラマ主演単価：80～100万円 CM年間契約料：3000万円 ／ 吉田羊（46） ドラマ主演単価：80～100万円 CM年間契約料：3000万円 ／ 菜々緒（31） ドラマ主演単価：80～100万円 CM年間契約料：2000万円 ／ 佐々木希（32） ドラマ主演単価：90万円 CM年間契約料：2200万円 ／ 本田翼（27） ドラマ主演単価：90万円 CM年間契約料：1800万円 ／ 吉岡里帆（27） ドラマ主演単価：80万円 CM年間契約料：2500万円 ／ 川口春奈（25） ドラマ主演単価：80万円 CM年間契約料：2000万円 ／ 真木よう子（37） ドラマ主演単価：80万円 CM年間契約料：1500万円 ／

搵到呢個 估唔到清野收唔少

臭西鈴收咁貴

有價唔知有無巿
呢個list入面有啲都有一段時間無主演

所以佢咪冇再拍劇 唔計夏空對上係咪anone

架純咁貴
對比起結衣平好多

米倉收咁貴Doctor X真係幫佢賺唔少

主演單價姐係一集幾錢？定指成套

未解決之女

佢一向好貴
但好似來來去去得doctor x咁收得
不過都夠

佢憑咩收咁貴

結衣同景子對比落收好平
明明收視有保證又交到貨

Legal V我覺得同大門無咩分別
可能佢真係難突破

Pish多次
波瑠打手要傾波瑠/spam波瑠圖/FF波瑠係老婆可以過隔離post

波瑠同好圍爐區

杏久休復出都收到咁高
利申：唔係有意見
好鍾意杏

有收視就得

咩事
之前 fans 炸版?

我揀西口春奈唔好
臭西鈴憑咩

對
主要係我

好似好多導演鐘意臭西鈴架

佢係有天份嘅

結衣 景子而家應該好揀劇本做架啦
所以個價都唔洗set咁高掛我估
景子嫁左又有左點都唔接咁多
結衣拍CM應該都夠做

日本差唔多入秋
賣定廣告差唔多

劇本直情亂嚟
學警可以自出自入

平野講嘢好似陰聲細氣

佢去拍戲算啦
電視留番俾家姐

但如果得廣瀨玲同川口春奈兩個揀（戲/劇）
我會揀廣瀨
川口youtube咪幾好

正

咁都幾似下
有一幕都

睇唔到相既

戶田同野田妹好戲過上面部份人咁多但單集價竟然咁低

好似佢冇放相，淨係講左間隔

我覺得清野菜名嘅價先出奇

其實講劇，我都係偏向tbs 同富士

但漫畫又真係咁
好跟足原著

清野收咁高係咪因爲佢打得

睇咗少少漫畫覺得拍做劇會好煩
第一集真係同漫畫一模一樣，連啲角度都好似
同埋老母角色好黑人憎

你地全部都係kktv睇？
我搵dramaq同gimy都未出

不過我想講
已經唔止一個朋友同我講鐘意呢套漫畫
全部都唔係睇開日劇，但鐘意睇大眾野 eg. 宮廷劇, 溏心 個類勾心鬥角野

係咪可能我地呢度睇開日劇 品味都差不多， 都一樣唔鐘意呢d 煩膠劇情

清野菜名有主演過咩

見人話套漫畫係狗血同單冤案嘅解釋唔合理
日劇唔知會唔會跟足

但我想睇流星+美波
所以應該會繼續睇
唉龍之道又係咁
電視台可唔可以除咗搵吸引嘅演員之外都顧吓啲劇情

熊貓唔係雙主演咩

熊貓雙主演

我對2位主演既愛應該夠我撐成套既

睇咗一陣
完全頂唔順
美波做正經好悶

超近鏡

拖打同野田妹人氣好似不復以前

最近話田中みな実拍CM升價到3000萬YEN
唔知拍劇/主持有冇加價

想問下係咪要睇咗S1先？

我會建議睇s1先 因為啲演員嘅關係 睇咗s1你會比較熟悉同清楚
如果就咁睇s2可能覺得佢哋好奇怪點解個個都傻傻定咁
同埋角色性格轉變都好大

M幫左佢唔少

好！等我開S1先

我諗係
打女咁罕有
高價啲都正常

S1之後仲有個SP 可以睇埋

講真
鍾意波瑠都係咁話
呢套劇情真係麻麻
自己覺得真心好睇嘅得兩集
唔好太高期望
但啲角色都寫得ok
特別係第二季
呢套主要睇角色互動好了

Ps: 但SP係好睇的

劇情有點不對勁

做咩覆左幾次

樓上有點不對勁

成田凌同小日向叔賣抖陰廣告

電話壞喇快啲換啦

又話禁抖音

今朝睇成田凌ig仲諗緊係咩廣告 一睇到tiktok出嚟 我屌

見到都想嘔
但係呢個廣告可能係未出事之前拍嘅
依家抖陰出事先出呢條廣告

不過賣廣告還賣廣告
如果再開官方account就真係核突中嘅核突

親バカ個youtube channel出咗新片
美櫻跳舞

依家好似得幾個縣自己話禁

似係連登壞壞地

點解啲皮膚可以咁好 好羨慕

印象中唔係禁
只係close咗個官方account咋

其實連登間唔中就咁

美桜BB好撚正

我究竟仲要睇幾多套屋企人係殺人犯既劇

點解美桜可以咁正
咩髮型都 carry 到

我麻麻地佢all back

化妝＋人地份工嚟

倫也今年甩左難真係要開香檳

唯獨 all back 差啲

Loop左好多次

呢個偷拍角度

我覺得都係好靚女WO

點可以唔提花過天晴個孖辮妹look
話哂都係佢成名作

都靚既 得佢先carry到 起碼大面同白石姊妹唔得先

Po咗幾個鐘已經係條channel最高views嘅片

民眾之敵第一次睇佢 個look正到

有無人有睇浦安鉄筋家族
下個禮拜終於播得返
套劇本身已經夠哂鳩
但呢套係現實世界中個劇組都鳩到爆炸

大面all back真係不敢想像

肥雞都係

染谷將太次次出場都好笑

漫畫後面好似流產 之後和好再有左

笑死真係超狗血

我睇左第一集了，我覺得又唔係好差既，我比 6.5 分
都合格有突，又唔會話睇得好勉強既，都可以追下

akb大家志津香中招

佢都上好多綜藝

我就係覺得波瑠幾正有興趣追佢啲劇

漫改係咁上下架啦

入我個post傾下

我印象中漫畫係

佢比起之前第一個中獎嘅
算係出名少少

屌個劇組之前話屋企個景拆撚咗我真係笑到仆街

For唔知嘅人：
事源係最重要個景預定咗某個日子拆
但武肺影響暫停咗拍攝
然後唔知係無溝通定點
個景照喺嗰個日子拆咗
但套劇根本未撚拍哂
跟住水野美紀發現咗
喺Twitter話仆街點收科
成班先知發生咩事
即刻瘋狂恥笑
最好笑係呢啲on9事發生喺呢套鳩劇到完全無違和感
好似劇情一部分咁

又幾過癮
咁後尾點？再砌返？

同埋套劇本身好唔好睇？

搵咗第個景繼續拍
等睇佢點解釋做乜無端端搬咗屋
套劇ok嘅
好高質又唔算
但都係一套笑得出嘅鳩劇
同埋半個鐘一集
黃viu又有得睇
輕鬆睇下都唔錯

咁漫畫都未完，電視劇咪無結局囉定係講咗會同步完

唔妥

有冇果個twi睇下

希望原創結局，唔好咁狗血

套 親バカ 陷入左胡鬧同認真中間，兩頭唔到岸咁

搞笑為主，但佢啲笑位應該有啲日本人先明，所以就算搞笑都係淨啲

唔妥第一集真係好有動畫風格係冇睇漫畫都可以想像到動畫個情景會點
劇情既話認真你就輸了漫改既世界真係點都得

田中みな実、所属事務所移籍を電撃発表！ 広末涼子らの「フラーム」入り

佢啲演技

最尾果到好似見到清野菜名

多部未啲表情真係好頂癮
白痴又得
仆街又得

清野菜名都好正
ラブ理論開始睇佢

睇綜藝講佢同山口紗弥加好FRIEND
現在變埋同一間事務所

藥劑師

成個twitter worldwide trend都係unnatural MIU

今季最佳唔係半澤就係miu

今日tbs播家政夫嘅ng片段
多部超cute

絲打咁好眼

睇左幾次都唔見有

は？？？

我們有點不對勁 全部人都不對勁

會唔會播埋lemon

剛哥真係幾好戲！

可能真係有 有份拍今日我至叻

d劇情kick到

臨尾嗰幾秒 有個企左係到睇 冇份跳

兩套都好好睇

miu 睇左一集覺得唔掂, 真係好睇?

第三集後漸入佳境

咁捱下先

直接由第三集開始睇會唔會唔明？

其實我覺得平均黎講都唔差 初頭睇果陣第1,2集我都覺得好睇

會miss哂啲主角開位，又唔會睇唔明嘅，佢開頭都係單元case，第三集尾就開始滲大主線

一路睇一路吓？

個人覺得除左第一集開大技之外
都好睇
剛哥做on9仔做得幾自然

佢都中招

美波重未開live

睇不對勁好似睇緊另一套大河劇咁，除左衣衫環境，啲思想仲好老套古舊

會唔會有埋失億

漫畫就無失憶，但會有病囉

點做都好，最後都係查案劇

美波兩點鐘先黎開live

細路女係夜少少先去訓既

和菓子師傅都可以查案
仲有咩職業唔可以查案

平時睇佢比人影嗰啲相又好劇照又好都冇話覺得佢特別靚
依家佢咁近影住自己大頭反而覺得幾靚

呢個鐘數都有六萬幾人睇

揾到我同美波既共通點

養同一種貓

我都有

都係人類

竟然
我覺得美波真係好靚女喎
可能女仔睇女仔係唔同啲

馬場呀

睇到了真係好眼力

佢又靚得幾自然
明明睇胰臟果陣覺得佢好似志田未來

伊勢谷友介終於出聲撐周庭

Btw Survival wedding好好睇
波瑠、伊勢谷、吉澤亮三個都好正

伊勢谷真係由上年反送中開始就跟得好貼

又靚仔畫畫又叻又有良心
真男神

髮型的重要性

第一張都係靚仔咗嘅阿旺
第二張即刻型到仆街

你的樣子如何 你的命運也必如何
靚仔剪咩頭都係靚仔
靚仔唔包括龜

吉澤亮光頭都靚仔到爆

係真心型嘅
抵佢個個 ex 都咁正

變咗同隊長一樣
咁我 cap 嗰個係邊個嚟

佢本身有撐香港
又型又有才華又有良心嘅真男神

文春搞投票「最高的電視劇」，估唔到大叔的愛第一又有龜

悠長假期同交響情人夢咁低
逃恥唔係因為睇結衣都唔會追

其實上榜啲劇都幾正路
以為交響情人夢會再高啲

龜係全日本女人心目中最靚仔最可愛嘅男人

Suda 有條辮仔幾有型
同埋「糸」感覺上幾好睇...有好多星都有參與

可能係我睇唔明笑位。 始終係有個正路背景既劇，接受唔到佢劇情完全飛住咁跳住去

到這日才發現

曾呼吸過空氣

竟然會高過jin
好侮辱啊

我成日覺得，佢個笑容有臨界點，一笑到某個位，就會唔靚

仲係大比數拋離
估唔到龜會爆紅到而家

森川葵

逃恥呢D靠演員carry嘅垃圾劇本有咩資格

好鍾意美波冷笑

屌連登見到龜廣告

龜可以有咩廣告

日本人口味

冇cap到嚇到即刻熄咗個app
下次再見到cap低po出嚟

之前重播ロンバケ又話俾後生仔女感受下當年「月曜日はOLが街から消える」既劇有幾勁
會唔會都係一班40代去懷舊

之後好多人問北川悦吏子有冇可能有續篇，北川悦吏子話NO

(當BG第1季其中1集係咪算囉）

當年兩個主演做到宜家啲jk嘅父母

擺得上網投多數後生仔女，舊時個啲睇都睇，見個榜投多數睇話題性多過套劇本身，個結果只係反映到呢樣野

睇comment竟然都幾多中年人投票

文春オンラインメルマガ読者を対象に募集した「自分史上最高のドラマ」アンケートには、3433票（男性51%、女性49％）もの熱い声が集まりました。

投票者の年齢は上は16歳から89歳までと幅広く、世代別でみると50代が最も多く34％、次いで40代25％、60代19％、30代9％、70代6％、20代4％、80代2％、10代0.2％という構成でした。

我收返上面講既野，應該係連後生都完全唔睇日劇，個榜係講緊中老年人既喜好

日本人竟然完全唔覺得金田一經典

葵

另外B站仲有佢飛啤牌 夾公仔同篤波既片段

有冇link

班達人好撚慘

真係有自信嘅人咩都carry 到。。。
個頭好似無吹乾咁又中分, 但我又唔覺得suda 7
但想像唔到自己咁整會點

變左頭油毒撚

會變咗谷川

仲有搖骰額頭版 (11:45開始)

cut 骰、骰中骰版 (12:55開始)

佢啲種真係快速學習既天才，以前歷史話西方古人乜春都識都勁就係呢種人

其實佢係咪入錯左行

個節目再做落去佢係咪會天下無敵

被演藝拖累發展既人: 森川葵、本田翼

仲有無?

聽人講d 名校神人真係天才黎
一學就識 樣樣掂
佢應該就係依種人

馬場富美嘉中咗武肺？

YES
呢排唔知點解好多人中獎

而家好似每日都有2/3個咁

反而我覺得糸係為拍而拍嘅戲
仲要特登吹風話suda同小松菜奈拍拖嚟谷票房
suda每次紥辮仔就會正到不得了
費事spam圖就放其中一張我好鍾意嘅紥辮圖

得自肅個排好啲，完左七月就開始回升，八月只係更多
早幾日都有個老演員走左

佢哋好似冇2shot?

我睇開欅真係驚有mb會中招

淨係認得個鼻

一張都冇 仲要喺原本上畫日子前突然爆單吹水文又冇圖點叫人唔信係為套戲宣傳

中埋咁今年全年真係一沉百踩

MIU404

唔講以為係女仔黎

七八月日本熱到傻
熱到成三十幾四十度
唔想戴口罩其實可以理解

同埋講真
我覺得佢哋唔係好驚
Ig我有follow d㗎妹㗎仔，普通人黎
成日周圍去，又唔戴罩，鬼佬咁

識香港人喺日本都仲係成日出去食嘢行街

根本全世界都無晒辦法，lockdown 又死，佛系抗疫又死，個個等疫苗，反正多數死既都係班老野
但如果疫苗面世但呃晒全世界厡來都解唔到毒就真係玩完

今日又三百八十幾個

套不對勁雖然劇情跳得快，但無公式化，其實ok

順手舒緩下人口老化嘛，日本咁嚴重，個個國家每年都哂好多錢落佢地既醫療費用度

但其實全世界政府/人民都咁
你一個國家做得好有咩用
好似台灣咁，唔通台灣人以後唔去歐美日本只去澳紐咩
又唔似一年半載搞得掂（都已經半年有多）
可能以後個世界要一分為二，有武肺同無武肺嘅世界河水不犯井水

總之四連休、夏休、盆休大過天
照出去飲飲食食

睇返不對勁大部份景都係金澤拍，唔知係咪想避開東京，但間主要場景光月庵就係山梨，呢三個地方一來一回都幾麻煩

日本49歲諧星遠藤章造，8日曾跟山本圭壹、庄司智春、桑折貴之一起開直播，結果這4個人都確診武漢肺炎。

據日本《daily》報導，這4人都是以山本圭壹為中心的「軍團山本」成員，常常會跟其他藝人團體一起開實況互動，8月8日他們一起進行實況後，山本圭壹13日確診、庄司智春14日確診，遠藤章造跟桑折貴之則是15日確診。4人都是在11日到12日有發燒身體不適的狀況。對於這4人是否為群聚感染，日本保健所表示目前還無法判斷。

呢D都判斷唔到係咪群眾感染？痴線架

其實我真心覺得唔係話好差
都追得過

404是咪得番兩集？

我估應該用兩集黎打大佬

Ricciardo=小日向文世

上網睇啲評價話套野好華麗，除左主角靚仔靚女，啲外景、衫、菓子都好吸引、仲好有話題性，話雖然收視唔太高，但見街上有唔少人手機配信睇

不過有啲人就擔心唔知個件案件之後做得好唔好

oops thank you

之前都有啲劇收視麻麻但好多人上tver個啲睇重播

睇完第一集去左補漫畫 啲劇情真係一言難盡

俾二宮笑死「橋本環奈好似一年矮過一年」

戲外好歡樂

高杉真宙: Yumeko我以前跟開你, 你唔記得我啦

龍道開始好睇左，值得追

竟然有10月期金10 即係阿龜個套最多都係得4集

咁龜嗰套都可以去到10月先完姐

冇嘢啦
睇錯咗

幾多集都一樣啦 龜無處不在

佢唔講一年橫過一年咪好

miu 咁高收視唔知會唔會出續集

可能不自然出先
梅花間竹咁去客串

兩套合埋一齊做續集都仲得

係喎...其實佢幾個有共演過好幾次
狂賭真係幾好睇

一兩集既sp都有機
不過陣容真係好豪華

太高budget laaaa

呢啲超級陣容既sp劇
個boss/case必然係虎頭蛇尾流到震

Back Number upload返 Happy End個MV

唐田真係好gfable

我明東出點解會把持唔到

淨係個個mv lo

我都好理解

美波真係好靚靚

畫面靚
但故事少少薄弱

要挨幾多集先好睇？
第一集完全唔掂

果陣睇個pv 已經覺得佢好靚

巴打可唔可以解答返
你前幾日講白石唔係超靚女係上百石姊妹定白石聖

仲有白石麻衣

黃面婆又點夠小妹妹鬥呢

4集夠啦
大叔的愛第一輯得幾集都夠佢爆紅

嘩，你仲記得呢件事
我係講緊上百石兩姐妹...係我7左...打錯晒佢地d姓氏...我無諗過會引起誤會，為此抱歉

百變小聖同白石麻衣咁靚女...唔係講佢地

其實係我問題
得我一個諗係百變小聖

你係呢度話杏係黃面婆...會中箭

我都係

仲諗緊小聖明明拍漫改唔算多 點解會用佢同多部未黎比

當時心諗
白石麻衣都唔靚女

木村佳乃個髮型

咁就離左婚先食啦
仲要襯人地大住個肚嗰陣先食
點講都係仆街

原來呢度咁多巴打咁善解人意
咁體諒出軌偷食嘅人
邊似得出面d人成日鬧女人派帽
咁人地都係有得揀所以揀個更加啫

都係個句，冇信心管住自己嘅唔好結婚，結咗婚就要對另一伴忠誠，真係唔愛嘅盡快離婚放對方自由，絕對唔係偷食
都未計個仆街係靠老婆先多咗人識

依家離咗婚可以番去搵唐田
賤男賤女最好天長地久

唔想見到佢

係岀面搞搞震的確好普遍，但最仆街真係襯老婆大肚走去食女
講真呢一樣真係無得原諒完全不能接受

誠心希望各位巴打唔好撚學老婆真係十月懷胎幫你生育緊下一代架

其實東出之前都有好多男嘅搞不倫
但係點解東出件事大家會有好大反應
就係因為杏十月懷胎佢都仲要去搞不倫
呢件事先係真正搞到大家憤怒嘅原因
BTW 我仲記得上年杏請milet去佢屋企玩
milet話佢有見到東出
唔知milet當時見到新聞個心情係點

柴門文+大石靜+木村佳乃+吉田羊+仲里依紗
應該會係一套失控嘅痴線片

條仆街仲要平時係sell好老公好爸爸呢個形象

第三集，係呢集幾條線突然一齊拉埋，劇情緊湊左，同埋今集拍得好左，我睇個陣都有啲緊張感覺

大肚呢點固然再仆街啲
但唔覺呢個係咁大迴響嘅原因
渡部建都唔係喺佐佐木希大肚時出軌
但佢神憎鬼厭嘅程度唔輸俾東出狗

講到尾我覺得受害者本身名氣高先係主因
就算受到同樣嘅傷害
一個係X小姐
一個係有名有姓（甚至你本身幾鍾意）嘅受害者
你心理上一定同情後者多啲
進而憎傷害後者嗰個多啲

我覺得最仆街個位係d記者鍾意邊個多d東出答唔出

未見過咁災難嘅訪問
雖然個記者都幾仆街

杏決定離婚真係幫佢再加返唔少分

唔使太靚女 順眼咪得

反而渡部建個單我真係一笑置之，都唔會有東出個單咁大反應
我唔係杏 ，東出，佐佐木同渡部建既粉絲, 對佢地都無特別情感
單純由一個哈開日既角度去睇 2 單news
睇埋個記者會，東出呢單真係睇到眼火爆
原因都廢事再講。
我唔會話我係因為同情杏而憎東出，因為我都唔鐘意杏，而係因為東出既行為而憎佢

404綾野剛又幾好戲

今集前後半反差好大 一開頭用UDI黎搞笑

太陽之子出咗

唔睇

miu404有無機會撼贏半澤拎最佳呢

一諗起amuse點樣壓榨三浦春馬就扯曬火

All in miu404

東出呢個仆街都唔係好人嚟姐
人地樣靚就J痕出軌仲唔覺得有問題

估唔到佢會仆街到咁
本身又唔係有料
拍咗咁多年戲都仲係成pat屎咁
而家連好老公好爸爸個形象都冇埋就直接收皮算啦

個角色好似同現實嘅佢都幾重疊咁

新相
健健康康就好

雜誌相，上個月宣傳

日本人性觀念應該都幾開放

呢套真係唔想睇

春馬

點榨壓先

睇佢個回應好似冇諗住挽回印象咁純粹等時間沖淡

我比張圖你 呢個就係佢生前嘅工作量

趁未有人spam龜圖

2020年春夏季日劇討論(13)